<resources>
    <string name="app_name">Trabalho de Matemática</string>
    <string name="title_activity_main">Probabilidade</string>
    <string name="large_text">
        "Na matemática, a probabilidade permite obter o cálculo das ocorrências possíveis"
        "num experimento aleatório (fenômeno aleatório)."
        "Em outras palavras, a probabilidade analisa as \"chances\" de obter determinado resultado.\n"

        "A teoria das probabilidades inclui conceitos matemáticos que foram explorados"
        "já na antiguidade. O termo derivado do latim \"probare\" corresponde ao"
        "verbo provar ou testar.\n\n"

        "Experimento Aleatório\n\n"

        "O experimento ou evento aleatório é aquele que pode ocorrer e resultar de"
        "diferentes maneiras cada vez que é lançado. Ou seja, não sabemos seu"
        "resultado, porém podemos calcular quais resultados possíveis podemos obter.\n\n"

        "Espaço Amostral\n\n"

        "Representado pela letra S, o espaço amostral corresponde ao conjunto"
        "de resultados possíveis obtidos a partir de um evento ou fenômeno aleatório.\n"
        "Por exemplo num baralho de cartas, onde o espaço amostral corresponde às 52"
        "cartas que compõem o baralho.\n"
        "Da mesma forma, o espaço amostral no lançamento de um dado, são as seis"
        "faces que o compõem: S = {1, 2, 3, 4, 5 e 6}.\n"
        "Note que os subconjuntos de um espaço amostral são denominados \"eventos\","
        "ou seja, no conjunto de cartas, há 52 eventos possíveis, enquanto no dado há seis.\n"
        "Assim, podemos concluir que a probabilidade é calculada pela divisão de eventos"
        "pelo espaço amostral.\n\n"

        "Fórmula da Probabilidade\n\n"

        "Assim, se num fenômeno aleatório as possibilidades são igualmente"
        "prováveis, a probabilidade de ocorrer um evento é medida pela"
        "divisão entre o número de eventos favoráveis e o número total de resultados possíveis:\n"
    </string>

    <string name="form_explain">
        "Donde:\n\n"

        "P: probabilidade;\n"
        "na: número de casos (eventos) favoráveis;\n"
        "n: número de casos (eventos) possíveis.\n"
    </string>

    <string name="if_image_desc">IF</string>
    <string name="title_activity_calc">Cálculos</string>
    <string name="prob"><![CDATA[<p>Image</p>]]></string>
    <string name="text1">Quantos são os eventos favoráveis:</string>
    <string name="text1_2">Qual o total de eventos:</string>

    <string name="res">A probabilidade disso é de: %.1f%%</string>
    <string name="empty">Nenhum Campo deve estar vazio</string>

    <string name="MITlicense">

        MIT License\n\n

Copyright © 2017 Vinícius Breno Bruscagini\n\n

Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
of this software and associated documentation files (the \"Software\"), to deal
in the Software without restriction, including without limitation the rights
to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
furnished to do so, subject to the following conditions:\n\n

The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
copies or substantial portions of the Software.\n\n

THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
SOFTWARE.

    </string>

    <string name="licence_s">Licença</string>
</resources>
